(求解)係女友面前，點先可以做翻係人

日日都要死狗咁氹佢，覺得自己無晒尊嚴。又浪費時間，次次嘈親都要我變狗 覺得好自己廢
有無巴打可以賜教

分手

飛咗佢啦屌

一日係狗 終身係狗

啲女都係咁撚犯賤

利申：我都係

我真係好愛佢，好想佢變好

一係繼續扮狗就有閪屌

一係要番尊嚴 之後番歸打飛機

自己諗

信我 遲早你會頂唔住
過來人 前幾任就係咁
我頂左半年
都幾後悔 依家少少事就覺得好煩
好易炆

搞到自由情緒差哂 同感

我都會想分手，但有時覺得佢又好啱D就算
犯賤

你狗黎架?

個title答左你

試下同佢講下唔好分手啊一陣後悔就玩撚完

即刻分撚完》又想搵翻你》又要面唔可以搵翻你

基本尊重都冇，唔好話女朋友，朋友都唔可以咁啦

你發返佢脾氣，振一次雄風佢就驚